點睇摩二，四大皆空？

🤔

摩二,

英超第二
足總第二
超杯第二

呢位手足fatfat了

垃圾

JOKE

原摩二季係咁解 成季拎第二

限米煮限飯
無計啦

連續2季使左億幾買人叫限米煮限飯

買埋d垃圾返黎

同市光榮呀，大家都係有個曼字，第二季拎冠